想問吓蜘蛛俠啲絲用完跟住？

飛來飛去射黎射去
咁放咗手之後點算？
一直黐住喺埲牆度？

唔通自我分解？

你啲精射完跟住點？

真係會自我分解

係個閪入面關我咩事
但係我都唔會周街射㗎

好先進

媽媽唔好唔要我

要環保

用垃圾膠袋飲管做原材料？

咪比環保團體睇到呢個post...

癡住枝樹枝

根據漫威官方的說法:

蜘蛛俠的蜘蛛絲是他自己調配的特殊化學配方，壓縮儲存於膠囊當中,可過手掌堂的“蛛網發射器”的控制裝置射出蜘蛛絲。大約在一個小時後就會自動分解消失,所以不會造成環境上的困擾。韌性極強，甚至能在短時間內束縛住綠巨人浩克。